話上流唔值得拎最佳電影既人，我兩個字ko你

Moonlight
忘形水

oscar垃圾左好多年啦

兩個字？

The Artist 點睇

無睇sor

一個英文字，三個中文字

樓豬智障？

咁點KO?

你咁講我夠可以反轉，覺得值得，我兩個字ko你

moonlight
忘形水

我以為 下流。

佢講兩個字KO你

呀q精神 已ko

至少實至名歸

屌 講呢兩套 係都講Shakespeare in Love

兩個字
Moonlight ,

呢套都Oscar

雷霆救兵輸俾佢先慘

你睇過未？睇過先好9 UP啦

套野都好睇，結局有驚喜

但我覺得小丑更勝一籌，可以班評審接受唔到反派電影拎最佳電影

奧斯卡左膠當道
Diversity嘛

睇返當年都大熱門好多提名